［SaveHK] 藍屍對後生仔自殺既睇法

又係我細個我以前乜乜柒柒啲口吻噁心到
唔講以為你識個細路知佢發生乜事，事實就係你呢啲社會垃圾咁樣既思想令社會多左份壓力
不意外，睇野全面有腦都唔會做藍屍

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

藍屍就係缺乏同理心嘅人亦都係恐怖殺手嘅特徵

係，個個都賊眉賊眼咁，真係反映晒係個樣度

死咗咁多手足都無可疑
無家長做野你就知啲藍屍係咩心態